東九龍吹水區

彩虹至油塘慈雲山四順牛頭角觀塘藍田等

係到住或者做野既巴絲打都歡迎加入

有意請留id，得閒就會add你入谷

tg group ?

係呀，唔記得打返

仲有冇多啲人

@dowqd

除左係post留id仲有冇其他方法入gp

[url]
[/url]
住左咁多年收下風

Thanks

不如whatsapp谷

不如放條link出黎

Mizfaaa

黃大仙區

LM